如果聽日成功 將會有大量燥底廢中廢老 請唔好同佢地衝突

8月5日既經驗
番唔到工既廢老會好撚燥底 而且係大量
會周圍搵人黎屌/打
但我地自己人就分散哂做野
請大家唔好同佢地衝突
另外 會諗住去黨鐵站舉罷工牌既手足都唔好咁做了

咁俾人打 洗唔洗還拖

如果你比廢老打 對面只係一兩個 咁緊係還拖
但8月5果陣係講十幾廿個打一兩個
你仲點還拖? 緊係跑啦

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流